★其實住公屋d人刪除戶籍（富戶），搬上支那住，房署點査？

派人上支那check佢提供的地址？

可能去左南丫島一個山洞住，又話搬上支那住